幼師一問

借AC一問
請問咁多位絲打巴打 元天屯有冇邊間幼稚園工作量冇咁大？
我暫時有興保良局﹑路德會同仁濟醫院旗下既幼稚園
保良比到最好既offer 但聽人講會成日扣假 唔知係咪真?
有冇巴打絲打推薦其他幼稚園？
最希望做到注重幼兒開心 唔係注重評估既幼稚園 薪金唔係最重點
感激各位既推薦同意見先
有既話可以TG我 感激不盡

如果tg有群可以加我

推